又唱「今天我」？！ 唔該聽熟佢

今日唱左幾次「海闊天空」，
我唸極都唸唔明，呢首歌，對呢場運動有咩意義！

香港人，唔該，同我聽熟下面呢三首歌
要首就唱呢三首：

試下呢首

推

美國國歌都得 但係要真係識唱

十八真係要識唱

應該要唱抗戰二十年

唱今天我有咩問題？
首首都唱下唔得？
老一輩實識唱do u hear ppl sing?

屌你今日連海闊天空都冇人跟

你仲叫人唱do you hear the people sing

今天我.....

但外國人會明

係人鏈結構問題多過首歌問題

啱啱喺尖沙咀唱，反應幾好喎

今天我
又唱今天我
明天我
又再唱今天我
-林海峰

我鍾意今天我多d
詞曲上更勝一籌

其實唱歌都可以係人鏈活動既變奏版.
如果有一日, 幾十萬香港人約個日子同時間, 如9pm咁全城一齊開手機用最大聲浪同步播同一個版本既問誰未發聲, 全人類跟住手機一齊唱...其實應該都好震撼...

其實幾多東南亞嘅人識 海闊天空

youtube幾多東南亞人cover海闊天空

我寧願大家一齊唱今天我
好過得幾丁友唱do you hear the ppl sing
如果係集會有人帶唱都好啲啲
偏偏今日係人鍊 好難帶到唔熟嘅人唱

兩樣都有D，一唱起上黎其實聽唔到隔離唱緊乜，好難夾
但都好多人係大概嘅歌詞都未知

其實唱 do you hear the people sing
唔好太吉利

你地有無睇過孤星淚嘅結局啊？
套劇裡面啲示威者最後...

有無片教唱？